IQ題：點解藍絲/左狗死撐七俠但又唔撐貪曾？

大家都是為黨做事姐。

因為東方幫班垃圾洗咗幾年腦，日日貪曾貪曾咁叫咗幾年囉！